香港幾時可以玩鬥業主？

香港啲業主有幾仆街已經係人所共知，各行各業嘅人都要比班吸血鬼本住「賺到盡」嘅心態瘋狂壓榨；想當年共產黨靠農民起家，掌權之後第一件事就係比班農民出返啖氣鬥地主過吓癮；咁香港幾時先可以玩鬥業主捉曬班友出嚟批鬥？

高登仔行動力=0

連登仔行動力 =0.01

諗起都爽

批鬥大會可以喺香港大球場搞，戴高帽喺彌敦道遊街示眾更加係指定環節

一定好撚爽

正

特別係地舖業主

所以我都唔明點解反共

而家共產黨係共左你副產 同真共產係兩回事

訓醒聽朝好番工啦
柒頭

連登仔日日嗌窮 跟本好多有樓
淨低班少數真心膠真係窮撚黎

蝦下綜緩戶, 阿伯阿婆, 重症病人連登仔就得.
有財有勢既人, 不了.

以為講鬥地主 整個香港版鬥業主 出返去先

鬥完好似支那咁倒退廿年有冇人想？

依家已經倒退緊啦！
唔關鬥唔鬥事囉！

出去金鐘唱今天我就得，激進？不了，媽會罵我

Same心諗有新game玩

批鬥埋地產商老婆 徐子淇